明明知道衷心一吻會有更親厚質感 我說過要你快樂讓我擔當失戀的主角

你又失戀？

分唔清楚d歌詞

定係分唔清人地諗咩啊

我都想遇到令我心動既人

又叫春

叫下春 好過做狗公嘛

可能人地又係咁諗 所以唔敢搵你呢

無對象 呢段時間都無遇到心動既人 唔知係唔係轉左gay

咁你等人狗公你囉

偽善撚唔食狗肉

咁食唔食女？

係女朋友實食

我啱啱已經唸咗魔法咒語，你嚟緊呢下半年就有得食

可能己經抬唔起頭

點會 有我一直係背後支持你！

只會傷害到你自己 !

你冇事就好了

但我都係咁樣諗

我地互相扶持唔得咩？

但比我扶既人最後都係會唔開心

人地冇表露出嚟姐

乜你咁似一個我諗起既人

唔好諗啦 搵人啦

佢身份特殊呀

點解咁講

佢係一個好好人絲打黎 不過佢身邊好多野令佢唔開心

咁你係唔係好無助？

無助都係要咁行落去 唔想搞到其他想對我好既人

你覺得佢會唔會成為你生命中嘅一個過客？

做過客 總比傷害到對方好嘛

可能佢好珍惜段關係呢

我都唔信有純友誼既!

係唔係樓主你未遇過炸？

好似只係遇過一次

我同你可唔可以係第二次?

唔知呀 我體無完膚架啦 都係單身比較好

浪子的背後都需要有人支持吧！

你呢 你又有無友誼

我有好多，但係我想追求更深層嘅soul mate

soul mate 係禁果黎架

點解咁講？

能成為密友總帶著愛

呢啲野互相配合嘅姐

互相配合愛對方!

精神上的愛

好難控制 （精神上的愛）

精神上的愛達到Mix嘅時候，就唔洗控制了，順其自然發展到其他方面的愛吧！

所以soul mate好難永遠都係soul mate
發展成其他方面既愛
soulmate總有日會走

soul mate本來就係一樣咁虛幻嘅野，佢突然走入你生命入面，都可以突然咁離開 。冇得刻意去留住，你諗緊佢嘅同時，佢都自然會諗起你。